msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager]%(1) Extensions installed."
msgstr "%(1)已安装扩展."

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanager.cpp
msgid "[ExtensionManager]%(1) is already installed!"
msgstr "%(1)已安装!"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanager.cpp
msgid "[ExtensionManager]%(1) is not compatible with $APPNAME!"
msgstr "%(1)不兼容$APPNAME!"

#: .\ccl\addins\webfs\transfermanagerui.cpp
msgid "[TransferManager]%(1) of %(2)"
msgstr "%(1) / %(2)"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]%(1) of %(2) packet(s) installed successfully."
msgstr "已安装(1) 数据包，共有%(2) 数据包(s)."

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager](Developer Mode)"
msgstr "[ExtensionManager](编辑模式)"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager](disabled)"
msgstr "[ExtensionManager](不可用)"

#: .\ccl\addins\web\webservicehandler.cpp
msgid "[Web]An error occured at the server (Status %(1))."
msgstr "[Web]出现错误(Status %(1))"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanager.cpp
#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Command]Application"
msgstr "[Command]应用"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager]Built-in Extensions can not be uninstalled or updated."
msgstr "[ExtensionManager]内置扩展无法被安装或更新."

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]Cancel"
msgstr "[Installer]取消"

#: .\ccl\addins\webfs\transfermanagerui.cpp
msgid "[TransferManager]Cancel"
msgstr "取消"

#: .\ccl\addins\webfs\transfermanagerui.cpp
msgid "[TransferManager]Canceled!"
msgstr "已取消!"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]Copy"
msgstr "复制"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]Do you want to download \"%(1)\"?"
msgstr "是否下载\"%(1)\"?"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager]Do you want to install these updates now?"
msgstr "您是否愿意现在安装这些更新?"

#: .\ccl\addins\web\credentialuiprompt.cpp
msgid "[Security]Do you want to save the credentials in Windows Vault?"
msgstr "是否将凭证保存到Windows系统中?"

#: .\ccl\addins\web\credentialuiprompt.cpp
msgid "[Security]Do you want to save the credentials in your keychain?"
msgstr "是否将凭证保存到KeyChain中?"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager]Do you want to uninstall these Extensions?"
msgstr "是否卸载扩展"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager]Do you want to uninstall this Extension?"
msgstr "是否卸载扩展"

#: .\ccl\addins\webfs\downloaddraghandler.cpp
msgid "[WebFS]Download"
msgstr "下载"

#: .\ccl\addins\webfs\transfermanagerui.cpp
msgid "[TransferManager]Download"
msgstr "下载"

#: .\ccl\addins\webfs\transfermanagerui.cpp
msgid "[TransferManager]Downloading..."
msgstr "下载中..."

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanager.cpp
msgid "[Command]Extensions"
msgstr "扩展"

#: .\ccl\addins\web\webservicehandler.cpp
msgid "[Web]Failed to connect to the server.\nPlease check your Internet connection and try again."
msgstr "请检查您的网络连接并重试."

#: .\ccl\addins\webfs\transfermanagerui.cpp
msgid "[TransferManager]Failed!"
msgstr "失败！"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]File not found:\n%(1)"
msgstr "无法找到文件：\n %(1)"

#: .\ccl\addins\gadgets\gadgetmanager.cpp
msgid "[GadgetManager]Gadgets"
msgstr "小工具"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]Install"
msgstr "安装"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]Install %(1) Packets"
msgstr "安装%(1)数据包"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]Install 1 Packet"
msgstr "安装 1 数据包"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager]Install Extension"
msgstr "安装扩展"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Command]Installation"
msgstr "安装"

#: .\ccl\addins\extensions\extensiondescription.cpp
msgid "[FileType]Installation File"
msgstr "安装文件"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager]Installation canceled!"
msgstr "取消安装"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]Installation canceled."
msgstr "取消安装."

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager]Installation failed!"
msgstr "安装失败！"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]Installation failed!"
msgstr "安装失败！"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]Installed on:\n%(1)"
msgstr "安装:\n%(1)"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]Installing..."
msgstr "安装中..."

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager]Invalid Installation File!"
msgstr "无效的安装文件！"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]It is recommended to install this packet.\nAre you sure you want to uncheck it?"
msgstr "是否确定取消？"

#: .\ccl\addins\webfs\transfermanagerui.cpp
msgid "[TransferManager]KB/sec"
msgstr "KB/秒"

#: .\ccl\addins\webfs\transfermanagerui.cpp
msgid "[TransferManager]MB/sec"
msgstr "MB/秒"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager]No Extensions installed."
msgstr "扩展未安装."

#: .\ccl\addins\gadgets\gadgetmanager.cpp
msgid "[GadgetManager]No Gadgets installed"
msgstr "小工具未安装"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]No files to install."
msgstr "文件未安装"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager]No updates found for your Extensions."
msgstr "您的扩展卡没有可安装更新."

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]Packet"
msgstr "数据包"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]Please insert \"%(1)\"...\n\nFile: %(2)"
msgstr "请插入 \"%(1)\"...\n\n文件: %(2)"

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]Please restart $APPNAME for the changes to take effect."
msgstr "请重启$APPNAME使改变生效."

#: .\ccl\addins\webfs\webfilenodes.cpp
msgid "[WebFS]Remove %(1)"
msgstr "删除%(1)"

#: .\ccl\addins\webfs\transfermanagerui.cpp
msgid "[TransferManager]Remove All"
msgstr "删除所有"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanager.cpp
msgid "[ExtensionManager]Removing Extension %(1)..."
msgstr "删除扩展 %(1)..."

#: .\ccl\addins\webfs\transfermanagerui.cpp
msgid "[TransferManager]Restart"
msgstr "重启"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanager.cpp
msgid "[ExtensionManager]Scanning Extensions..."
msgstr "扫描扩展..."

#: .\ccl\addins\webfs\webfilenodes.cpp
msgid "[WebFS]Servers"
msgstr "服务器"

#: .\ccl\addins\webfs\webfilenodes.cpp
msgid "[WebFS]Sharing..."
msgstr "分享..."

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]Show Installed File"
msgstr "显示已安装文件"

#: .\ccl\addins\web\webservicehandler.cpp
msgid "[Web]The request failed (%(1))."
msgstr "请求失败(%(1))"

#: .\ccl\addins\web\webservicehandler.cpp
msgid "[Web]The request is not completed. Do you want to cancel?"
msgstr "请求未完成.是否取消？"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager]There are updates available for your Extensions."
msgstr "您的扩展卡有可安装更新."

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager]This file does not have a valid digital signature."
msgstr "未找到此文件的有效数字签名"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanager.cpp
msgid "[ExtensionManager]Updating Extension %(1)..."
msgstr "更新扩展 %(1)..."

#: .\ccl\addins\webfs\webfsbrowserextension.cpp
msgid "[WebFS]Upload To"
msgstr "上传到"

#: .\ccl\addins\webfs\transfermanagerui.cpp
msgid "[TransferManager]Uploading..."
msgstr "上传中..."

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager]Waiting for uninstall"
msgstr "等待卸载"

#: .\ccl\addins\extensions\extensionmanagerui.cpp
msgid "[ExtensionManager]Waiting for update"
msgstr "等待更新"

#: .\ccl\addins\webfs\transfermanagerui.cpp
msgid "[TransferManager]Waiting..."
msgstr "稍等..."

#: .\ccl\addins\installer\installer.cpp
msgid "[Installer]You do not have write permissions at this file location."
msgstr "在此文件位置你没有权利进行撰写."

